有無人試過整身份證排即日籌？

我本身網上預約左
點知佢話無紀錄

家陣再預約又要等十幾日

諗住排即日籌

好似每日都有限額啲飛

係咪要6 點去排

好多人都係四五點去排 不過呢排唔知會唔會少啲人整

之前陪老母去整
11點去排即日籌
1點半就整得

11點半坐到1點半？
定叫你1點半番黎？
你邊間整？

港島 稅局對面定隔離 唔記得啦
11點拎完張籌 叫我一點半返嚟
咁咪去食啲嘢坐陣囉

唔見身份證去長沙灣搞
之前網上有預約
不過諗住早d去睇即日籌有冇
11點去 11點3走得
原本係約4點

巴打呢個經歷係幾耐之前

未夠半年

929 同101 記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

日期時間：十月一, 12pm
集合地點：維園

需要大量人手入黎group 俾意見幫手做文宣!!!!!!

［無法無天］有個魔警大聲講：今晚捉晤捉到女呀！
9月25日：零晨1:30:大批警方在接近零晨時分在沒有受到任何滋擾警署的情況下衝出旺角警署對出彌敦道近巴士站拘捕一批為數大約6-10名的年輕人，他們當時在行人路上閒談，在沒有穿任何裝備的情況下被全數帶上警車，有13歲少女問在場警員13歲沒帶身份證有沒有犯法？有幪面男警即時回應，要返到差館試過先知你係味13歲！另也有黑衣少女押解上警車，有黑衣少年被膠帶綁起押上警車！

上次打電話去問
佢同我講8點就會派晒籌

RFID